為8,000元酬勞三港青運毒入泰國被捕

為8,000元酬勞
三港青運毒入泰國被捕

要聞

【本報訊】3名90後香港青年為了8,000元酬勞，竟受僱跨國販毒集團當「衝關豬」，偷運毒品進入泰國，結果在曼谷機場被當地緝毒人員截獲，並在他們行李暗格內搜出12.3公斤可卡因，巿價約1,100萬港元，若罪成有機會被判終身監禁。
涉嫌入境運毒的3名港人，包括兩女一男（19至24歲），全部持香港特區護照入境。香港入境處發言人指事發後接獲其中一名24歲被捕男子的家屬求助，並已按其意願提供協助。

三名香港青年日前在行李篋暗藏毒品偷運入泰國被捕。互聯網

女毒販率先逃離返港

據《泰國世界日報》報道，泰國毒品調查局上周六收到香港警方情報，指有毒販將一批毒品由巴西運往泰國，再轉運至香港。毒品調查局及泰國海關經調查後鎖定目標，周日截查3名由巴西乘飛機抵達曼谷蘇凡納布米國際機場的3名港人，並在其行李暗格內發現12.3公斤重的可卡因，巿值約5,000萬泰銖（約1,100萬港元）。
3人被捕後供稱，受僱一名叫「明姐」的香港女人，每人可獲約8,000港元作運毒報酬，原定過關後到曼谷巿素坤逸路一酒店房內交貨，泰國執法人員隨即掩至該酒店房搜查，發現人去樓空，估計「明姐」已聞風先遁。據悉「明姐」已乘機離境返港，泰國執法部門與香港警方合作，正追緝「明姐」及其他在逃人士。
■記者劉雲彪

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

三名香港青年日前在行李篋暗藏毒品偷運入泰國被捕。互聯網

得8000

你睇吓中間條女個Facebook就知道一定唔止＄8000

包括兩女一男（19至24歲）???

有排坐

有一個係tb來

係泰國俾人啪啦運毒

左邊以為男人

陰公豬

而家啲90後竟然為咗8000蚊運毒，係咪傻架？

利申：唔係針對幾多十後，但呢三個真係九十後。

on9

原來香港警方篤佢哋灰

可能另有內情 成千萬貨比三個唔識既人帶？ 成十幾公斤貨都幫人帶？

有啲可疑

交數姐

80萬都要諗諗啦
8千蚊同你鋌而走險做PTGF好過

啪啪啪